{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73662&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수슈가몽544"
    },
    "text": "麗水の海と突山大橋が一目で見える美しい一軒家ペンションは入室は5時から可能で、退室は2時以降です。 内部には温水ひのき湯があり、5時から2時までご利用いただけます。 水泳帽と水着を着用し、乳幼児は保護者と一緒に利用しなければなりません。 そして最大4匹までペット同伴が可能で、現場で決済します。 全客室禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車も可能です。 バーベキューを楽しみたいなら電気グリルセットを無料でご利用いただけますし、利用時間は5時から2時までです。 天候や季節によって利用が制限される場合があり、最大人数を超えたり、保護者同伴なしでは未成年者の入室は不可能です。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできず、火災の危険物質である火薬や爆竹も使用できません。 そして紛失や毀損は利用者に責任があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。 周辺にはロマン屋台通り、イ·スンシン広場、麗水海上ケーブルカーなど多様な観光名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時以降です。"
        },
        {
            "question": "温水ひのき湯の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水ひのき湯の利用時間は5時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は何匹まで可能ですか？",
            "answer": "最大で4匹までペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の料金はどのように決済しますか？",
            "answer": "ペット同伴の料金は現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためには何を準備すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには電気グリルセットを無料でご利用いただけます。利用時間は5時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "天候や季節によってバーベキューの利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の入室には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはロマン屋台通り、イ·スンシン広場、麗水海上ケーブルカーなど多様な観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 488
    }
}